{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 까사도라다 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金が適用され、追加人数はペンション管理人と相談してください。 追加人数が発生すると追加料金が発生し、含まれていない追加人数は追加料金を支払わなければなりません。 最大人数を超えて入室すると払い戻しはできませんので、予約時にこれに注意する必要があります。 ペットを同伴するには、ペット同伴入室が可能なペンションを選択する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション利用案内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能な情報が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用される場合、追加人数はどのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "予約のお知らせに基づいて基準人数に対する料金が適用され、追加人数はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを同伴するには、ペット同伴入室が可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用案内にはどのような情報が含まれていますか？",
            "answer": "ペンション利用案内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能な情報が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 485
    }
}